[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (410)

屌你老母

LM

屌你老豆

明明我先

不了

搶1001又唔開

悉尼2:0 10c

刷c得唔得

老鼠

696

11c

696等即場客勝兩倍先買啦

角大定角細呀

老鼠 主 1.95

10c我就夠

696
7.5

角細

老鼠 696

老鼠上啊 出絕招！

垃圾澳假 角細號正式起錨

老鼠咪hea

上盤

鹿角

七公POST錯圖？

696嘛

69丫
但多左個人

上啦老鼠

想問下大家 馬會個半全場孖寶點玩？
買10蚊可以中幾多？

Fc悉尼

角細gel定

屌你老鼠 入未呀

你老母卡希爾入波啦 入完慢慢hea

sor 推錯post

3c -8c

買左2x1差你喳

+1

乞求佢入 戶口已經無晒錢

推 我-6咋 不過都希望開夠佢11c

盛世皇朝黑名單

Between 想要11c or above 完

剩5蚊戶口

老鼠刷角入波啦

屌你老鼠

hea踢兩邊都

墨城求你入波啦

咁少射門 唉 死梗

刷Cccccccccc

老鼠 入未呀

對上2次對戰都係半2 全 5~6

悉尼入未

0-0吧

集氣

696 2c

老鼠goal

goal

1-0

老鼠終於入HI你

1:0

1:0 老鼠

goalll

老鼠Goal

btw 快刷c

入多粒屌你老鼠

好波1:0！

刷c

希望來了巴打

邊個入

2:0

老鼠刷多d角再入波啦

Come on be my baby come on

殺呀 今晚仲想買波架 有冇咩心水

保斯基

和啦好嗎

角呀

悉尼10.5大

-8c呀

我要連詩雅

FC終於發揮！！

-8

全格

sydney繼續入佢老母

有無人派阿

角

開左記錄 應該多少少掛

刷角先再入啦老鼠

刷到12C入波阿老鼠

老鼠入多粒

11r

696半大已死

角大

仲有半個鐘 大角不過份吧（冇買幫叫）

Ccccc

有線仲有錢送波衫

刷到11

12

幫你屌 gogogo 2:0&10c

上呀老鼠 屌你

唯毒兄 今晚熱狗點睇

角呢

老鼠入多球俾我定驚先OK？

BOBO

今朝輸咗好多，我都無乜信心

悉尼2:0 12c

即入

多謝！

老屎

差c啊 悉尼

悉尼咁勁做咩

刷完再入啦屌你老鼠

冇氣屌

bobo入？

FC悉尼頂住

串角大無串上盤，想Jump

最緊要信你

話左，61分鐘開始就係FC既世界

2:0仲入不入6.5b好

屌，到696啦喂

25分鐘點刷8c

早d訓先

屌
半一買親下盤都開上

入夠啦悉尼 我要c啊 角啊你老母 12c啊

yes

一齊gel角細變角大啊

悉尼

差你696

幫幫大家

寧輸都唔反手gel

角細gel

手足今晚有咩心水 啲波多到好頭痕

9.5s Gel

4c -7c

bobo首發入波cashed

呢句真 無品狗先做 贏埋D錢拎去醫病啦

我冇咁好品

悉尼今季正氣過皇馬

刷角得啦 刷完最後老鼠入多粒就夠

上呀

我

墨城殺手 bobo

派我:

咩app?

7c啊！！！！！！！！！！
打快d啦

立民幫我叫到11c啦

球探

刷角啦老鼠

腦魔BB補個6.5b

4c-6c

悉尼刷角呀

買緊就有c

想派錢

都話左架啦

me

5c -6c 快刷！！

Me

墨城追和抽五個派100

中左記得派錢比我 幫你吹撚到佢刷c

跟

呢到

我留了

刷呀

fc悉尼繼承頂住

俾多6c仲實際

不了，追和好多人要jump

變仔話gun 肯撚定無

ccccc

ok

-6c

球探都唔識 好打極都有限

繼續刷啦

2017仲有人用緊球探

696斬牙

咁用咩？

lm

繼續角啦 悉尼

快刷

咁用咩求介紹

澳假求角球雨

Forza

6c -5c 立民幫手叫

我-2

7c

7.5

老鼠畀多粒

7c -4c

買唔到手足叫個個6.5c

6.5 cashed

2-1最完美結果，3-0都OK

-4

痴撚線老鼠果隻正氣唔係講笑

俾多4c呀屌你老母！！！
派都唔撚俾人派

-4c

加油呀腦魔 刷角

首先墨城2:1
之後老鼠 3:1
4:1完場

12c

Lm

無啦啦爆角既=.=

7-2c

比多4c大家好唔好

12c 完5個$100

老鼠刷下角啦 然後入波

老鼠幫手刷角啦

俾多4C呀！！！！！！！！！！！！！！

鹿島你條碌柒肯入未啊你老母

純G持 唔洗派禾

Lm了要

留名

快11c or above!!

刷角啦屌你老鼠

墨城上演鳥妻的奇蹟吧

好撚在
以為買左1000 6.5s
原來無改注碼買得$10
全力幫叫11c

贏兩粒唔撚洗幫手刷角呀？

3048 角球大細 角球大細 星期六 18 FC悉尼 (主) 對 墨爾本城 (客)
細 [8.5 個] @ 2.27 $1000 $1,000.00
3041 角球大細 角球大細 星期六 18 FC悉尼 (主) 對 墨爾本城 (客)
大 [7.5 個] @ 2.40 $1000 $1,000.00

刷多 4C 啦

鹿島2:0 悉尼9c

十卜

老鼠肯刷未呀仆街

俾多4c啊

8.5s頂住

咪停角啦屌

HI你696差D

俾多2c

Cccc

25554480

執番身彩 希望比少少運角大既巴打
11c

4c 都唔俾我

Ccccccccccc

比呀 乜撚都比呀 屌

有運

老鼠12c

死老鼠刷角啦

兩隊求其入一粒啦

Ccccccccccc 我想有錢派

屌佢老母死賤種

11c 墨城想破蛋就刷啦

今注抵輸

無分析清楚

兩隊求其入一粒啦
幫推大沒

連c雅出黎啦

屌爆連c雅..

可能有機會呢

開多幾隻角比腦魔媽媽啦

半一下盤重災日

11c gogogo

小保加 連6c

兩隊求其入一粒啦
幫推大波

加時連4c

伊巴同馬模救你

老鼠入多粒啦

4c呀

支持

補時

依家就應該連

刷角啦，度定下場
馬模讓球 OK？

4連c

Liverpool big c

想冰封角球？屌撚到舊冰融為止

老鼠唔幫手刷角學乜撚嘢人贏波

老鼠入多波

696入未

刷角入波呀老鼠 快啦

8c -3c

俾多3c呀聽唔聽到呀

8c

跟cfu又然錢

快啲刷 刷到我不能忘記你

8.5s plz

9c

9c gooooooooooooooal

9c -2c 俾埋我啦

goalllllllll

8c-1c

補時好求其入一粒啦 唔係我反面

老鼠入啦 快啦

7.5上岸

俾多2c呀！！！！！！！！

9c左？

多謝9c 幫叫12c

11c 上呀

岩岩入左10蚊8.5c 3.5
繼續擦

幫其他手足屌多兩c返黎大家開心啦

9ced

補3分鐘俾2c是夢嗎？

利記v拖肥
有冇人撐利

2 mins 2c

696半場是夢嗎

老鼠入波啦屌你

3-0

澳假比多2c

3:0

幫你叫

屌咩 9都頂唔撚住

3:0啦

無c了

悉尼完勝墨城

2分鐘入多球不是夢

有機會
我幫你叫連詩雅出嚟

比11c la

11c黎啦

唔好絕望

個龍有無咁垃圾呀

撲出底線都唔識

刷角啦

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

我屌買第三城，俾人即入

連詩雅

反城黨上水

696客半已死

2.5s

2連c

2分鐘2個c

2c come on

2.5 大 3.6 倍

3連c

連詩雅出嚟比腦魔享用

3-0 FT

Lm 幫你屌

-2c

2c

有咩好買

無入球咁都爆

仲未吹

連發2c

9c FT jump

半一下盤 gel

完

幫你唔到

4串1試下先

696次次下半先黎料

今日戰績
水戶第一球
西流8.5b
西流
悉尼 10.5 s
11.5 s
悉尼

屌 差一c唉

全部有出事前飛，希望同路

叫咗你戒角

仲有冇

多謝咁多位身足幫手叫

有機會再派

而家貼出黎把撚

學生哥求派錢起機呀

已戒

佢事前架

派？

下次

有出事前飛， sorry

氣勢很不乖

屌那星點會成日差一c

墨城又鳩

利記有冇同路

今晚有咩心水

696 下半立即入波

對唔住

見大家都針

保保我屌你老母

買左2舊水玩下

買左會即刻貼上黎

馬模落到平半，開梗咩

want g

FC 東京

屌 今朝全部角大差一角 冇錢入柏林

大佬 中了伏?

Gun

今晚利記得嗎

勝利船

利記

見到3:1 訓了 醒來3:3 痴線

豬剩3.9

今晚有咩水有信心

利記角大買唔買好

柏林讓主+1竟然1.62 派錢

愛記個陣廢撚到

羅賓漢做唔做野

睇好和波
但睇到愛記傷左咁多件有機會偷雞
利記近期好落力刷角

做 我利

7點點睇...

原來是你...

無買3:0

利冇LALALA 軒神

轉平半屌，想買平手

對面傷左3件 主力國際賽

Mane 古天奴

出哂u21

瑞超2.5b有 1.98買，係咪伏

This 國際賽傷左好多人

鬼叫我利咁多人係國家隊咩

唉狗會賺死

利子

黃潛半一上盤

柏林聯

馬模半客

串唔切

出發去睇波 希望睇完食得落飯

696上佢

今晚除左李城 仲有邊場睇好

愛華頓有無同路

696 10.5b

曼聯[-1/-1.5] 對 西布朗[+1/+1.5]

半和

0-0完

696 6:0未 6:0大家高興啊

696 下半場入佢兩粒喇最少

鹿角刷六角 大家再開心多次

鈴木上呀

696無啦，上季咁勁加今季起個好頭打隻廢鼠讓得個半一有高水買？當馬會開佛堂？

想整條波膽2串1 大蛇有冇心水

1:0
0:1

清 改名得唔得
見到你個名都唔開胃 唔想再諗起呢隊立殺

696上呀

邊場

Ok

利記*曼聯主其他
不是大蛇

696HI 你入波呀

依加個2場

黃潛似多角球

已改

宜家無得買喇

一齊

696 10射3中都入唔到波

bb

馬模都入波喇，696呢

輸撚柒曬

馬模反cup

why ar bb

哥登堡 先啱

荷蘭國家隊
芬洛

都係賤種

4c

屌你696唔入快D輸撚埋佢

馬模食塞米

世界第二又咩事

HI你696睇準先傳啦

日職似角細，696冇力攻

松鼠頂緊

ebar 5c了

老鼠呢d賤種學野啦

柏林角大已死

愛華頓半和 李城主勝 fit唔fit
大家仲有冇咩心水

馬模學咩人讓平半

上啦 696

fit

無力hi696了

仲想加多幾條 想要埋哥連泰斯客勝

松鼠正西隊唔攻

6到條角上啊

696屌你啦

維拉1-0
比垃圾2 MORE

黃潛大波大角gogogo

696真係冇眼睇 ，輸撚埋佢啦

維啦咁正氣

愛頓半和

696又玩野HI你老未

馬模咁既款讓平半

696快入啦

696我屌你老母

全和ok?

早場瑞超原來係嚿屎嚟嘅

跟梅西?

若要生活好 必買利物浦

696入1粒好嗎

無入佢group 小妹無tg
只係買左下盤

兩粒

696 試下入一粒先

696快d入兩粒啦

松鼠入2粒2:0完啦好嘛

1粒都冇仲想2粒

696上啊 好多人等緊你

696都半一盤

好心696入唔到就刷角啦

冇左金崎夢生就唔識入波

屌個第四球證咁撚靚

696. 60分鐘開始泥料

696 5more

入唔到就要針

訓夠喇

利狗集氣牙

龍門

猁狗半一Goal goal goal

差好多

696屌你老母

696！

若要生活好

696上啦

上次買696 屌到85分鐘先入 好彩無買 唔係贏埋都唔夠錢睇病

後備龍有無機會

島快入

要買696

馬模瞓醒未呀

快買利物浦

好想買愛字頭

馬毛反cup
打倒高登仔

不能閪波哦

696 場波起碼補9分鍾

696又玩乜撚野

連登必勝

入波還入波
補120分鐘都無用

屌你全世界都支持696
你咪係咁依入一球等我地開心下囉

快d入

同意

大家唔洗驚 696 係咁，最尾先入波

畜牲足球

我利

一球夠

馬模追和反 cup
唔係要 jump

利物浦角大

希望佢最尾會識入

依家入啦 唔需要佢喺呢度玩驚喜

3 賤廢d 定696 廢d

唉MISS左幾多機會

入一球大家綠字

Agger

一粒屎同二粒屎

696又迫害手足

松鼠守得幾好，聯防幾掂，應該0:0完

不了88

0分松屎 拎1分=696

696屌你咩，入波未呀

要死守死返去打高爾夫啦

696HI到無力

6*0+9*0+6*0 = 0:0

696你唔入 我就入你老母

好心換人啦屌

利 有冇同路

利記刷角阿

696示範上場10分鐘cup3粒未

我利大炒吧

利讓球

利記盤

愛有無同路

696和波不如輸撚埋佢啦

呢句真 屌佢都哂撚氣

696角呢屌

ON9玩完未696

半5全6

6角=6角

d首發事項可以派彩未

拖肥

696入一粒比半格都好啊

696 最後20分鐘 入兩粒嚟喇

696又想我屌撚穿你地老婆老母塊閪？

696都好系 唉

696好撚多人等你啊屌你老母

巴打 老婆方面我可以幫手

696 7.5B有冇同路?

696快撚d啦

越踢越系

696
三賤
勝利船
FC 東京

排撚住隊屌你地老母 龍尾係長洲

利goal

咁都入到

利1-0

696 唔通又係劇本波? 89分鐘一粒，90+' 整多粒。好似今日fc Tokyo 咁

利1比0

allin 左主利勝

馬模Goal

MALMO 1-1

利

我利萬歲

我愛利

西鼠屌你咩

GOAL

696 0:1

如果有手足見到我屌角

見一次我就派一次個位手足100

立此為證

696 goal

69696

696 1-0

屌你真係80先入

鳩!

馬模反 cup

屌 696 無角做咩比佢贏

你老母識唔撚識報分呀

食住個勢入多粒HI你

俾多球696

全部驚撚曬即刻入 屌你 人群仲未散 比多粒再傾

入多粒，食全格

留意到696場場都70先開波

唔入多粒再屌勁大力D

松鼠刷啊

696 今次就放過你老婆
你入多粒就放埋你老母

典解唔信696

制服 Sm工具 玩具我準撚備好撚 包你老母玩過番尋味

買咗柏林聯 豬咗jump

馬模入多粒

維拉40分鐘，10角

Ebar 9.5b cashed

笑到hihi

松鼠第二球
696第三球

岩

屌你老味

13.5S仲有望嗎

大鳩蟲屎入波我鳩都斬撚開你十碌

辛特

松鼠9.5,8.5角小收米😆😆😆

利goallll

8點烏波有冇同路

利狗無角食屎狗

好彩買唔到

696 89分入多粒

？28k

雙邊刷
無貨係手，想入角大

呢d賤種唔屌唔撚得

西鼠唔比人入都唔攻

利1:0

696入多粒 大家開心

支持#

1:1 696 未

利 ccccccc

巴打坐左幾耐

留錢買德甲先

56k

西甲頂到12.5s嗎

有冇德甲角球尿

56k？

等陣度下先

統計學霸

有咩心水？

松鼠有有c未

西甲早場表演下假角ok?
半10全10

入啦696 快撚d

696集氣

集

維拉15.5b點睇？

今晚車仔總入球數大2.5有冇機？

松鼠追和派100 1個

利記屌你老母比角呀

696 1-0 了

似有

利8.5b?

下次先

全波post都696

唔似有角wor

補6分

696連入2粒 求你

屌左利記8.5 大， 請開始刷c

696入多粒呀屌你

得六分鐘
笑左

利記再唔比角 咒到你前四都無

1c利

6分鐘入埋2-0 得唔得

得

攻呀攻696

上

55

利記再唔刷角即該比人追和反cup

可以

冇問題

696 快快趣3:0佢

屌你老母696

我采過你把烏鴉口

利記唔刷角等被人反cup

靜啲啦唔該

696換人唔攻了

696完未呀？好撚驚

完也

3場中哂

屌，得半格，維多入多粒

求派

主隊球迷質素幾好，最後一分鍾仲叫緊

愛1:1

利記唔刷角 抵死

1-1利

愛字頭

1:1 jump

哎呀 咁快入做咩 696未派錢 買唔到愛

痢

支持愛記ng

利記上盤死硬

愛

1:1

垃圾利

仆街了 我條串又無了

利物浦爭氣啲好嗎

利唔肯刷角既後果就係比人入

抵啦
精精地快d刷返10個角

仲諗緊後面啲波點買

利2:1

屌， 垃圾利唔刷角又入

nba

2:1

就買利物浦

大波！

利狗

唔刷角都入 乜撚野呀

Nba

古天奴令到

利記唔刷角等被人再追平反cup

水手快落地獄

狀態返晒黎 又係後面失幾多 前面入返幾多

一陣俾人刷角反cup

呢場波大角細

2:1 我利萬歲

3c

E巴1-1!!!!!!!!!!!!

維拉 1:1

Lm，派我起機

戒左角個人開朗左

柏林聯 波琴入波啦

唉屌 開心左三秒

E bra和波

😂😂😂

高水4.5小，好爽

維拉c多到

利物入多球定定驚先

賭少左角就會贏得越多😂😂😂😂

若要生活好，All in利物浦

1.5k本
用盤同大細推
今晚想上10k

想跟

柏林聯停角40分鐘😂😂😂
買左角大又係激死😂😂

無啦

今日連輸10注，上2星期贏個d輸到得翻2k

黑到唔想累人

欲速則不達

考慮下出燈料

角球是魔鬼

回頭是岸

啱先係唔係有位Ching 度緊德甲

伊巴1:2

黃潛1-2

唔擔心 希望在明天

伊Bra cupped

d c應該唔會停

?

Hannover

4:1 利vs 愛

/.

柏林聯j和呀屌你

唔識報

調撚轉左 sor9 ok?

柏林聯cup啦屌你

E巴2.5BIG到站!!!

屌你老母西潛半場收左錢?

啱呀

又同路 極危險

想買利角，係咪最好唔好搞咁多野
好難捉摸

屌， 利真係唔撚刷

屌你老母球証黑撚到咁點玩

一句講哂 李城定屎篤

3min逼和

柏林聯快cup啦

維拉on撚9

差星期三

柏林冇角

維拉

串在維拉角大

頂住唔好再入

柏林 波琴入啦仆街

比垃圾反cup 漢諾威9.5b

維拉反cup

柏林

有冇後面既心水分享下
我仲諗緊

屌你老母黃潛好快撚D反cup

長追李城啦

馬模go

霉西先斷一關
利申：半主cashed

霉西燈和 之後大家知買咩啦

柏林聯入返粒ok?

瑞超開大波未

漢諾威頂住 買左和主同上盤

柏林cup未

又炒 冇撚用

柏林聯 波琴快手入波啦

漢諾9.5b 比垃圾反cup😭

伊巴開唔開到16個

漢諾威goal

屌

有掛，入左15.5大了

一出糧就輸晒....

goal還goal 刷角啦屌

維拉反cup啦求下你

追和啦屌你老母柏林聯

連c繼續

柏林刷啊

漢96 -5c

波琴比多c丫大佬

柏林。。想死

柏林聯追和啦屌

維拉刷角

All in咗

柏林俾多5c黎啦比垃圾追和

8.5

巴打有買?

馬毛

柏林聯 波琴入波呀

15

漢諾再入

UFAAAAAAAA

維拉d角 輕鬆到

就快cashed

馬模 cup 啦

agger

2.5b

諗緊主勝定[-1]勝

屌你老母漢諾威 角呀

Cup啦屌

有無利4.5細同路

柏林聯角呀 屌你老母

柏林聯追和啦

黃潛1-3

利角大

維拉 7到呢

維拉全隊唔好再踢波害人啦

利狗肯俾c未 你老母隻閪 操你媽個臭支bag

馬毛入未

維拉個場個球證一陣走唔走到？

主w好啦 炒不起

維拉 不如解散啦

漢諾威開到9.5b派

維拉全隊去食屎啦屌你老母

波琴入未

買左維拉半場嬴

維拉來多c OK

哥登仔贏未

馬毛求你一定要開大

霉西又輸一場 屌

E巴刷角plz

柏林聯 波琴快撚d入波啦屌你

抵你輸 但來多c on鳩維拉

唉買撚左西潛唔知講咩好
又廢球証又撚黑

霉西出左好多場水 今日一定gel到個頭飛天

維拉刷角無回報就不要再刷了

想買利角就轉盤
繼續等7.5

柏林聯10分鐘入兩球

利記可唔可以上心啲

來多個c算啦維拉狗

唉 維拉

16c goal

ok 16

黃潛真係開到15.5大

恭喜手足 訓教

馬毛快開大